有冇人發現今日機場係效益最大嘅一次？ 無人被捕，影響大，國際都知

諗下班狗有機會打9你仲洗唔洗放風呃你走?

放得風即係佢冇能力打9你

如果大家聽日去做多次，又搞到起唔到機，我會鄧政府好慘（不鼓吹）

利申純以事論事，相信香港人人都係良好公民

正：聽日再去
負：不了，怕怕

聽日再去

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

Push

自推

推

[賽後檢討] 抗爭者進化史

入機場前入黎睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

唯一一次冇送頭
但上撚晒國際頭條

集思廣益 點樣令機場戰線效益最大化

pppppush pppppush pppppush

同意

正

Thanks!